【武漢】大家好似唔記得咗有個燒後欄專家

頭盔：純粹忽發奇想，一切睇文宣組頭。

我地五大訴求就五大訴求，燒後欄呢啲專業野就留返俾專業人士搞啦。大家好似唔記得咗有香港同台灣個燒後欄專家？

冇錯就係法輪功。

法輪功檔口平時淨係講活摘器官講得多都悶啦，幫佢地更新下唔好咩？佢有佢地擺攤，我地有我哋遊行，等多啲大陸人接觸多啲大陸出事嘅資訊都好。睇新唐人嘅取態真係會肯做都唔出奇。

至於香港人嘅活動就集中返五大訴求啦。

法輪功連世界香港人 大陸人同外國人都唔知咩事 有咩用

法論功個名太臭，要搵搵陳雲仲好啦

就係要搵啲完全唔關香港人事嘅人搞。

你估法輪功真係反共咩

純粹係有個唔關香港人事嘅永久檔口咁解。

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

法輪功好似係反江唔反共

咁冇辦法

唔好團體啦，現階段團結比較好
齊上齊落冇幾多地方做到

法輪功唔算係隊友